點先可以脫毒，有1冇巴打教教我

同朋友都可以冇咩野講嘅，莫講話囡囡

我係一仔啊

首先要搵興趣

脫咩毒姐，做佐佐型毒男咪溝死女囉

你開post應該都預咗我地都無咩野講

有佐佐咁型就等女溝啦

唉 自己把口好似唔識開咁

搵到都唔多識傾計 好快dead air

中醫簡單解析打Ｊ危害
中醫：腎為先天之本，藏五臟六腑之精華。精液係用黎滋潤身體既五臟六腑，你射哂Ｄ精出黎，就會導致五臟功能失調，咁就會出症狀（變樣衰、皮膚差、脫髮 早洩陽痿等）。而且身心其實是一體的，當身體不對了，心理也會出現問題
《黃帝內經》：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐，所以打Ｊ既你必定有恐懼症，所以你必定會有膽小同社交恐懼症。
中醫講腎上通於腦，"精生髓，髓生海"，腎精，生骨髓；又長養你的腦海，生腦海。能量本來是供給大腦的，而你卻通過打飛機耗損掉了，結果就是腦力大幅下降，有的人甚至下降到近乎白痴的程度，剛做的事轉身就忘了，怎麼想也想不起來。腦力不行，學業事業都會一塌糊塗

唔出聲D女會覺得好神秘